【劇本依舊】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

年年D人都唔同位

想有默契都難

留名

雲加>普子天奴

老野仆街死

垃圾果方面的確係

雲加

阿仙奴MMA

厚面皮個方面

老野死全家

又黃

差啲og

呢下紅得喎

熱狗狼死到仆街

波唔要 留低隻腳

咁樣先得yc

狼到呢

XHAKA 紅左LU

後備席勇武

屌 原來個莫拉達正選 睇到下半場先知

從後絞剪腳都係黃 呢球冇咁嚴重啦

同熱狗打 點都預傷一件先

角大

講真 阿狗打得狼死都俾人紅左啦
為熱狗先有特權

打交啦

約高又7

巴卡約高

Xhaka

至少要硬淨D拎下身位

風格問題
成隊都咁狼就會冇咁覺

有邊隊夠阿狗hea

Xhaka 有呀

呢個真

曼聯

鬼咩 Xhaka K6果d拎親RC動作到肉酸到 真係驚死球證睇唔清楚比黃定紅咁自己申請紅牌

上季仲係隊友 而家反轉豬肚

咁樣都得??

即係你贊成踢開茅波球證唔吹係正常??

頭寒了

熱狗好多後場大腳長傳

哥斯拉隱性茅底

追追下收步個個係咪奧燒

拳王今場隱形

過多陣就開拖

唔提都唔知有出佢

出個Son應該易打d

Gibbs > Ben Davies

雷斯踢呢個位又ok喎

追追吓唔追果個係咪藍斯黎

臭燒呀

兩個金毛好難分

唔好bin奧燒ok? 我燒是最勁

之前係psg都踢過

夢遺嬲到

熱狗應該就入波了

臭燒仆街黎點解可以唔撚迫

韋利安真係好撚廢

有你件廢柴認證咁又真係幾撚廢

寧願我轟贏

成日諗住打反擊咪唔跑咁入

打和啦
和和氣氣

屌你牙9c9

馬會軌W 仲有1.61 你博唔博

韋利安打反擊回後

人地3打7 都可以輸.

防守體系問題 唔關佢事

夢遺有其他人MARK緊? 唔係夢遺已經追緊佢??

沙加責任大啲啦 鳩標波

2打7都夠贏啦 上季軌果場Hazard好似對住堆紙板咁

好悶

下場比MANE玩死了

曲線勿認真

D波都去唔到莫拉達到

好撚悶 肯打交未

睇到想訓

雲耶馬好廢

爺爺認錯人換

唔打交我睇黎把撚牙

呢度最鍾意

雲耶馬 + 舒拉達LIN

大黑腸

大肉腸喎

摸奶

有是旦一個中場唔洗咁出醜啦

韋利安比牙Milk燈到有啲起色

=.=

佢踢熱狗好似係會上身

Chelsea are set to loan out Kenedy to Newcastle

我轟

咁球証多數係咁定個尺道
冇話贊唔贊成

中柱

應該從此玩撚完

溫布萊之鬼

熱狗搶得半場

下半場無奶力

踢人都無力

冇得睇打交

廢到

人地星期一即刻買100分補強呀

玩完既係我地

唔打交唔睇啦

40M即賣

廢係邊?

Kane 有仆街仔 feel

唔打交點叫打呲呀屌你老味

Kane肯回家未

唔可以唔承認軌嘅大巴真係世界級
屌你十個係禁區

咪又係輸俾我地

丹比利會唔會一個直接過哂藍斯沙卡

Jenkinson > Trippier

干地對住爺爺無乎

守唔住了

巴舒亞衣

og

頂得好

又頂得幾靚

真水貨

一入嚟就有波入

又踢假波

向自己龍頂

Bakayoko

我諗起迪亞比

查啦屌😹

屌前鋒觸角

靚波

神换人

垃圾

屌你ON9仔

全隊一齊守熱狗 點知原來連自己友都要守埋至夠做

亞衣真係好想入波

個罰球本身都係佢輸返黎

迫走干地

Last chance冇埋

前鋒係咁
請珍惜唔會 og 嘅住烏

沙皮狗又嬴

呢下頂波真係可以懷疑佢打假波

神調動

呢d咪射術囉

和左咪好，一人一分都好過一隊三分，btw 垃圾老野買人未

笑撚死人咩
鬼死咁靚

干爹神級調動

未必和

亞衣好鬼，想撚走濕地

艾力臣又放毒波痴線

相反奧燒 條垃圾

法甲冇個好人

嗱 呢d就真係神級調動啦

奧燒前面有牙朗先勁

唔好抽ok？

點解人地個前面嗰兩件咁勁 我地果d

亞衣咁樣仲有冇機會再出

多謝黑碧 琴日浪費幾多

雲加識唔識

又感覺睇波流

講真 關阿狗撚事咩

我哋D死球落點真係

車仔守得咁好 比自己友累

又係你條傻鳩

掩住把口個樣鬼到

肯定係笑緊

呢場熱狗14角 如果係對阿記既話阿記會唔會比人角球456

亞衣差d

咁樣嘔番2分出黎

1-2

2：1

兩粒，痴撚線

轟

牙朗

亞朗素又入

有陣水貨味

摩記d野好似有伏

刺激到

又入一球

Alonso

亞衣都唔知點報答阿朗素

癡撚線

痴線

互相送禮

Alonso >>>>> chamberlain

100分有佢一半都偷笑

輸近柱，on9羅列斯

熱狗失波散步回防

我地既哥師奶 有冇咁勁

Lloris

呢球明輸集中力

BTW咁都救唔到

雲耶馬爆旋陀螺

亞衣正呀

有
老野唔識用

M朗

原來輸Lloris

屌那星 一下搞掂

黑b d finishing 有佢三分一已經上場數人456

世界級龍門

果然溫布萊垃圾

打中堅

亂咁開

D熱狗吹到查比亞勁過walker

法甲og垃圾

火星撞地球

Lloris幾m料係咁架啦

Btw 岩先kante果段長跑
拉都拉佢唔跌

打阿狗自然又上力架啦

大家J 嘅雲耶馬唔追人

熱失第二球同阿狗都得揮
北倫敦雙柒

雲耶馬=coq

雲加又贏

跟著又有得幫佢打飛機踩低阿狗

人地對軌
我地對 stoke

Luiz 好似有無限氣咁跑上跑落

咁間碟係鬼大家都心中有數啦

son 落嚟搞笑，禾仔勁過佢

...

施素高反白眼

Arsenal look set to miss out on the signing of Nice’s Jean Michael Seri with the midfielder closing in on a move to Barcelona.

不了

條撚樣開學未

最錯買左X朗冇買kante

做完功課啦

法國正選龍喎，讓返俾文丹達啦

拿鳩癡Q 左線

好串喎而家

地獄溫布萊

一場論 上2季熱狗失咁少波係咪唔計

呢樣真

38場作客

成隊轟得十幾條友都羊到 服晒

大家都30m 點解沙卡廢咁多

干爹好激情

你呢句搞笑多

又貪貪反雲

倫敦之王

無計咖 黑肉腸爺爺不嬲無興趣 而家球會發展方向明顯係打造明星型球隊 個個靚靚仔仔咁

我地兩個主場雙殺契細路

kante 過左好多次人...痴撚線

2&b...

兩隻閘有腦 真係差好遠

拿卡好樣衰wo

呢個契仔唔計 岩岩仲賣走埋包皮

agger

拿仔個頭骨好似異型

99水平有冇人地一半

黑人黎講幾型啊

無

咁就第一時間賣走2和B喇...

韋拉呢d大肉腸黑9雲爺爺憎 自此之後都無用過黑肉打中場

肯承認 Kante 世界級未

做哂功課未

左邊肯用kxxxxxx應該有返咁上下

kante 又黑又矮又樣衰

仲俾OZIL 撚化

你J 埋我果份

😂

仲有你

ANNOUNCE NZONZI

stay

倫敦撚係哂下半版

我都冇功課要做

邊有人自己做
抄咪得

why
not 40M release clause 嗎？

7:30返去抄咪得

窄位仲要地波咁都擋唔到

咪搞到留班囉

個腦轉錯位

早一季定兩季Gibbs都係射佢右手邊

Tottenham lost 7 games in their last 8 at Wembley

Arsenal won 6 trophies in their last 8 games there 😂 #afc

GIGGS

呢張相之後幾年熱狗已經變左英超失波最少既球隊

GIBBS 打翼衛應該尾機

打過啦
垃圾到冇人有

急不及待好想快d季尾了

佢打LWB應該上左去就唔會再見到佢番黎了

而家睇返,其實係條防線勁,羅利斯依舊輕出同埋間唔中派膠

啱

以家都唔會再見到佢番黎了

熱狗仲用 Ben Davies 同 Tripper ，應該無前四了

成敗論英雄
所以熱狗防守=垃圾

Tom Ede‏ @TomEde1 5m5 minutes ago
More
And still Spurs' top goal scorer at Wembley is Own Goals. Pulling ahead of the pack now

用新walker

Squawka News‏Verified account @SquawkaNews 4m4 minutes ago
More
Barcelona XI vs. Betis: Ter Stegen; Semedo, Mascherano, Umtiti, Alba; Busquets, Rakitic, Roberto; Messi, Deulofeu, Alcacer.

Big gay

講到自己好似實有前4咁

Bryan Swanson‏Verified account @skysports_bryan 43m43 minutes ago
More
Understand Arsenal still yet to receive formal offer for Alexis Sanchez in this transfer window. 11 days to go. #AFC #SSN

呢個教頭識ball

上場對皇馬太柒

諗起vps對巴狗個球
華迪斯又係on99 救唔到

學野啦爺爺

爆佢

疤呢個陣同早幾年比差2 3班

Squawka Football‏Verified account @Squawka now
More
Marcos Alonso’s game by numbers vs. Spurs:

100% shot accuracy
100% tackles won
100% take-ons completed
6 clearances
2 goals

Match-winner.

睇番軌其實得2下中龍

Deulofeu, Alcacer. 疤迷開唔開胃

OptaJoe‏Verified account @OptaJoe 6m6 minutes ago
More
5 - Tottenham's all-time top scorer in games at Wembley is own goals, with Michy Batshuayi's being the fifth netted in favour of them. Oops.

Deulofeu邊夠班
都唔知收佢返黎做咩

fifa紫卡

反觀我地d翼衛

阿狗有邊個Own Goal大熱

得個美斯同勉強計埋拉傑迪馬斯係真係top class

幾時先比哥斯拉踢左翼衛

K6

諗起早幾年Xavi Iniesta仲當打既年代 甚至之後既MSN時期 到而家咁 雖然不嬲都唔鐘意疤 但見到而家個陣都真係幾唏噓

基佬

兩個加埋射左5,6腳

一講呢d出錯on9野 除左K6諗唔到第2個了

加比爾

班高層為左慳唔買asensio

gibbs

出錯on9野方面,仲有xhaka

4m幾都要分期俾真係

人地咁靚仔 體諒下啦

嬲唔落

Yes 仲有臭燒

由你講出黎真係好有說服力

我照鏡子也很擔憂

dllm.

又發現一個靚仔 想block了 抬唔起頭做人

佢阿post 最靚仔，踢波又勁

又9up

Mar.A好撚勁

Draxler 真人

好似諗住收返黎之後再放 點知冇人要

基佬 上場d彈彈波好勁

我沒有他得天獨厚

SP 風生性病未

生左係你到🤢

第二球個龍on9姐

點解要做隻愛国既阿森納狗

輸波買人味呀 爺爺

意支雜種

五毛狗躝

迷雲黨

又証明迷雲係五毛

辣殺會然

懷疑琴晚係嬲到訓唔著
好撚眼訓啊

兩點幾先訓到

最後十日等睇乜人都買唔到賣唔到

訓得著

唔係仲諗住買人ar
雲加話依排要賣人ar 一個都賣唔走

青馬橋雙向收費第一個工作日就仆哂街

大西北既清GG 了

太多辣殺矛人要

dllm 第一日返工
大頭嶺又塞
塞你老母咩

搭狗鐵

貴到

吊牙

迷普幾時買車

結婚有小朋友 or 普媽年紀大d既時候

佔領青馬大橋 同機場

如果阿狗 可以踢到熱狗咁既攻勢就好
唔好一味猜猜猜啦

出拿卡=外圍鳩猜完大腳斬入去
出基佬=彈彈波放直線地面泄入

如果兩個一齊出？

企定定等完場

glo 彈俾拿9, 但拿9 第一腳就控甩

躝啦 水貨

講女

星期五第一次約女仔食飯
有咩話題可以傾？

系米梨牙

扮晒野

上床

驗眼啦 炮縮

講左6分鐘女路狗仲未出現

條五毛琴日開完工
今朝去左收錢呀

訓緊教 條女幫佢收

比人用5毫子掟緊

五毛9

雲加仆街死

Rob holding上場比人雪定傷？

冇心機牙

psg真係唔出draxler 屌你係買就快

廢咪唔出

你就廢

玩乜

快d搶

汀九

Wantaway star Mesut Ozil is the most frustrating Arsenal player ever - By Martin Keown for the Daily Mail

Ozil is an expensive luxury — but if he is not going to work hard out of possession then he must do so when he has the ball. Why isn't he running at players with menace and asking questions of them? It's not enough just to be out there — he needs to be controlling games.

U 收緊5蚊了

以事論事就做左5毛 班cc台傻閪

咁快出完糧

拎份糧去call g

我幫牙milk拖拗然個傻閪 明明立場中立刀要標籤我=.=

就黎連CECH 救唔到12碼. 都關OZIL 事

好多反燒 證明文傑只係走得太前

尾刀咋你，唔好講到自己好勁咁啦

清乎想入行，求PM

好明顯勁啦 我用道理拗然左 之後佢就發癲又再瘋狂洗板 一開始討論得好地地 唔夠講就發爛渣

@A_milk/六日子

人工點計

六日子老婆肉償

將燒份人工比哂山好過

任上ga wo

書波就搵戰犯

Ok john

Wenger on Alexis: "We'll see how he goes through the week. He's not played for six weeks, it's difficult to be at your best straight away."

Wenger on Alexis: "He was out with a muscular strain & hopefully he will survive the tests first before he comes back." #afc

Cech: "I thought we did enough in terms of creating chances and putting them under pressure. Unfortunately we didn’t take those chances."

ech on Jese's goal: "We could have defended it better, but this is only one thing. If you create so many chances, you need to score."

Cech: "We controlled the game, we were putting them constantly under pressure and they were just waiting for the counter. Credit to them."

Breaking | Jean-Michaël Seri's €40m release clause expired on the 15th July, Nice can now demand whatever they want from Barça say L'Équipe.

The second point is so right

Ozil was not the only one to blame on Saturday.

The midfield offered little protection for the defence. Granit Xhaka struggles to tackle without committing a foul and Aaron Ramsey flies forward at every opportunity — leaving a hole for the opposition to run into.

當我廠贏

上次gphone 單嘢我收唔到錢喎

DLLM黑B 還番3分比我廠

The midfield would be less of an issue if the defence was more solid but Arsene Wenger picked two full backs — Nacho Monreal and Sead Kolasinac — in his back three against Stoke.

Mesut Ozil is the most frustrating player I've seen wear an Arsenal shirt.

He is an icing-on-the-cake player — someone who is happy to create the chances to win matches but will not scrap and fight for the team.

Thierry Henry and Dennis Bergkamp gave everything when they played. They were creative geniuses but were not afraid to put their foot in.

史篤城d 差佬咁串

果場都叫missing咁Ali叫咩

on the game…
It’s the kind of the night where you are angry because not only did we not score with the number of chances we had, we made stupid mistakes centrally. First by losing the ball and then afterwards we didn’t defend properly for the goal. On top of that, I think we were unlucky with some of the referee’s decisions because we scored a regular goal.

on whether Lacazette’s goal should have stood…
One hundred per cent. I’ve just watched it and it’s not offside at all.

on whether his foot was actually offside…
Even his foot was not offside. We have to swallow that and we should have scored despite that. I think it’s just another detail that didn’t go our way. I believe that we lost three big points today. Other teams might take points here that we have dropped today. In football, when you don’t win, you can only look at yourself.

on our defending…
Last week we conceded two goals on corners. They only had three shots on goal, so I don’t feel that we defended that badly. On set-pieces, yes. Today I would say that we can look at ourselves and we are 100 per cent guilty on the goal we conceded.

有賣人消息未

達屎拿

賣人喎

Psg賣人

不如買Krychowiak返黎專心防守解放藍斯算啦
反正買完Xhaka返黎都用唔著佢D長傳/斜傳
防守又唔係出眾
Krychowiak呢個防守勁到仆街
真心可以解決到成隊波防守差既問題
仲可以真正做到防線第一屏障

你初戀仲有冇搵你牙

扑到佢唔肯忘記我

屌你老母咪撚離題拉
講緊波牙

對波有無大到

KING緊波又講囡

真毒又搭唔到嘴

ANNOUNCE VVD

都係老問題

贊狗急屎躝未

簽到VVD+ NZONZI 我戒J一年

快D 買埋LEMAR, DRAXLER ...入多二球波算了, 對改善防守已經唔再抱希望

你戒唔戒J 禾地唔CARE啦

認同
防守問題基本上覺得關戰術事>關球員事

真心大過讀書個陣既佢
好好渣手
以前微波

lemar 唔要啦，摩納哥專出水貨

簽啲fifa有真樣嫁啦
kxxxxxxx fifa 18好似都係無真樣

按狗睇嚟我同你都好想vvd 加盟

NZonzi定Krychowiak
好似Krychowiak正D WO

六個中堅
兩個老
兩個後生
一個水貨
同monreal

六個世界級嘅無，硬淨嘅無
高空波拿手嘅得一個

Krychowiak 好似廢咗好多
Nzonzi 酋長盃已驗貨
同有 40M release clause and

krychowiak係psg好似出得勁少
10場都唔知有無........!!

基佬轉打中堅

暫時睇 Mustafi 唔值 over 30M

雲加吃敗即棄三中堅陣

【星島日報報道】阿仙奴周六英超作客0:1不敵史篤城，開季兩輪共失掉四球之多。槍手領隊雲加直斥守將表現不濟，暗示將會放棄三中堅陣式，打回以往慣用的四人防線。

兵工廠先有中場格列沙加傳失球，後防又被史篤城的比拉希奴和謝斯洛迪古斯「撞牆」輕易撕破招致0:1敗局。雲加極不滿意後防表現，暗示棄用三後衞陣式：「令我憤怒的不是前鋒沒有入球，而是後防犯上愚蠢的錯誤。上星期我們被對手三射入三球，今仗又失一球，後防表現難以接受。」

「教授」還將矛頭指向球證馬連拿，指對方漏判一球十二碼給兵工廠，更直斥拿卡錫迪士哥被誤判越位在先。他斥責道：「這是很簡單的判決，但事實卻是兩回事。」

咁值幾多

睇埋呢個星期再講啦
可能拍返啞仔會好啲
其實老野都見到好多問題
係堅持唔出大梅
我都唔知佢做乜鳩

Krychowiak出得少姐

當年西甲最佳防中

20M

生波傳中基本上就屈你遠柱
呢個關對閘/翼衛事
死球區域聯防
人地沖到top speed黎頂
你就企定定黎頂,蛇都死......

仲要堅持用d 閘去塞位打三中堅 一係玩野就放比爾連去左邊，點解唔打返雙中堅四人防線，等m4同k6先轉返3中堅

其實大梅上場係可以出
老野唔用佢都唔知點解
明明人就唔夠用

雙中堅得蒙維爾同細梅咪又係唔穩
如果雲加死都唔出m4既話

雲加條友對防中既認知唔同你🤦🏻‍♂️佢肯放手比防中專做防守既話當初一早入左kante, 亦都唔會改造高基連

夢遺果球起碼追到Jesé
如果大梅中間......

可能怕佢未好得晒，傷口又爆

又係呢啲言論
足總盃果陣夠話大梅會比人爆到閪咁啦
未踢已經判死罪

如果大梅係中間根本唔會出現到攻勢入禁區
因為禁區外已經比大梅截左攻勢

我覺得相反喎
就係 Monreal 先守唔到
佢中間收步
m4 唔會收步+腳長應該唔洗輸

咁又係大梅D positioning 好少令自自咁explosive

屌佢老味死老野
COQ救急返黎個季專心防守幾撚勁,係都要叫佢進攻
死撚左佢啦

個人覺得真心要買返卡叔呢種hold 波型球員，好掛住卡叔

大梅明知自己轉身慢就自然會縮後啲黎踢
唔會咁易貼埋身之後俾人變速過佢

其實有睇足總盃就知
大梅唔係做LAST MAN既話
佢禁波D企位好多時都可以做到直接截斷到反擊攻勢

請珍惜大梅

大梅>all

果季拍卡叔，拍xhaka兩個鬥企得後，然後雲加就改造了

Seri🤷🏻‍♂️
摩迪，丹比利，卡叔呢type

大梅最強唔係縮後踢
只要有人做到清道夫幫到佢包位
佢做標波既時候落腳企位出腳準繩度都好高

但叫佢做LAST MAN就好易比人放過頭波屈速度

老野而家要個防守+派牌去釋放ramshit
你要專心防守我地都有高基啦
老野唔用咋嘛
就算卡叔出翻黎老野都未必比佢踢

NZONZI

比哥斯達搞到紅牌

雲格：山齊士復出解決不了所有問題

上週末的聯賽，阿仙奴作客不敵史篤城。球隊在進攻端的終結能力飽受詬病。球迷們已經開始期待山齊士盡快回歸幫助球隊了。阿仙奴教練雲格則表示，剛剛傷癒的山齊士不足以解決球隊的所有問題。對於轉會，雲格稱在買人之前，阿仙奴需要精簡陣容。

談及山齊士的情況，雲格說：「我們會看看這周他的情況怎麼樣，他已經很久沒比賽了。我們會讓他準備好，他因為肌肉勞損缺席，在復出之前，我們希望他先通過球隊的檢測。」對於山齊士能否立刻解決球隊的進攻問題，雲格說：「他已經6周沒比賽了，所以復出第一場就回到最佳狀態是很困難的。」

對於收購問題，雲格表示：「我預計我們首先得賣人。我們有太多球員了，很難管理，很多球隊都是這樣的情況，這就是轉會市場很安靜的原因。我們現在有33名球員，我們的人太多了。」

seri 解約條款過佐期🤷🏻‍♂️

442既話要有人包，好多時要包閘位/防中位，大梅先有機會比人屈速

3中堅既話有兩個出擊中堅，大梅好少要走去邊線包位，腳長+高大其實唔係咁易過

呢張紅牌正正就係哥斯尼衝左上去要大梅做LAST MAN先會出現

Yes雲加out先解決到個問題

可以收臭燒
我藍+xhaka+99lin
但99LIN一定要專心防守

其實唔可以買人先？知自己rmmr係名單無得出，d 人會想走啦掛

咁就冇人比到波入禁區

冇左couqblock好耐喇

因為唔夾呀
艾蘭尼/高基+藍斯
組織力歸零
但沙加+藍斯先可以平衡到
除非卡叔復出
如果唔係好難變個組合

Coquelin + Ramsey 又係化學作用好差

Gibbs,Jen表示唔緊要

出牛奶搭高基連得唔得

轉會市場撚有好安靜
33個人 會拎上場用既唔多過20個 夠班正選既 15個左右啦

又清唔到呢二件又改善唔到陣容

牛奶狀態未得
格硬出佢咪又係搞到傷
同埋你咁講不如牛奶加藍斯

大戰出艾蘭尼好過
起碼多個氣袋周圍跑
沙卡搭艾蘭尼好似唔錯
藍斯同臭燒踢攻中

雙契
一齊衝上前

唔得

一直都講牛奶有突圍而出既能力
係隊內卡叔個位接班人
但心雄會連波帶人衝向人群
同埋傷.....

講COOL波卡蘇之後應該都係到牛奶
Xhaka COOL唔到波

雲加：有黑B ，不了

個個都衝上前要波, 個個都打攻中

黑b都大戰出，迫搶有功，埋門無力

英撚牛奶可以配到藍斯 但阿記牛奶唔得 阿記牛奶既功能係帶波前插 同藍斯前插功能撞左 出佢2個打中場會失好多控球權

場場大炒456

唔想見到佢

呢隊所謂強隊真係好可憐 d人已經廢到勤力就可以排正選

熱血進推牙，你識乜撚

塞晒車, 俾人COUNTER 456就有

上季牛奶係矛夫到係做Xhaka既角色
雖然數據唔出眾
但係佢係中場控制節奏分波轉守為攻都可以講係球隊核心

下場應該冇佢份

前中後都唔掂
寧願用山狗打無雙算

係 佢係絕對做到呢個角色 唔講上季 就算睇佢踢英撚都可以見到 但問題係佢踢阿記果陣角色同功能係完全唔同

山狗獨食撚 阻住我廠彈彈波

咪又係輸

佢上季攻中黎，無防守duty咁滯，同般矛唔多夾

基佬加拿卡正選please

既然都輸 咁是旦排幾個u18出黎得啦

上季無雙mode都比人插架啦

咁即係證明左牛奶其實係一個對戰術執行紀律性好高既球員
只要領隊/教練對佢既指示正確就可以做到最適合佢既功用

即係話
屌你老母死老野害撚左牛奶

以阿記既中場防守力黎講 踢少個中場 踢多個中鋒 都係岩落後緊果時既踢法多d

要睇佢死扭難扭
點解唔轉睇施寶盛

我上季睇左好幾場
佢都係多數企係中圈多過走上去進攻WO
多數係中圈位置駁腳轉守為攻多過帶波上前

個陣費格遜曼聯打皇馬都係搵黑B 打左翼
仲要角球入埋波
唔係一定11個都要球王
我哋又唔係皇馬
係要有綠葉架啦

皇馬都唔係11個球王啦
卡華積卡斯米路都唔係球王啦
但佢地對隊波重要性反而係最高

我寧願好似熱身賽咁用艾蘭尼打中堅都好過夾硬放晒兩隻左閘打中堅然後搵比爾連踢左翼衛

同埋艾蘭尼而家打防中夾沙加多好多
沙加唔應該做純防中工作
艾蘭尼本身前插有分數好多, 唔會成日空左個中場俾人反擊
又幫沙加包多好多波

藍斯既前插同小組配合好
我寧願唔出奧燒出佢踢攻中
另外一邊配2+B做中路突破
佢肯中間去波然後再分, 好過奧燒兜兩兜又橫傳

琴晚睇熱刺, 其實丹比利嗰D中間去波好有用
人地個個MARK位嗰陣你橫傳冇乜用, 係要人中間去波+撞牆撞散佢

2+b D去波可能博D或者會扭失
但係成隊波都冇人做突破既話就會老鼠拉龜

屌, D用人講撚左十年, 口都臭

鍠真核is modric

話時話，d 翼射波仲狠過前鋒，要前鋒做乜鳩？

當monreal 同kxxxxxxx都係打中堅
比你有alonso又點

我睇就真係駁好多腳，但排陣上佢出親都攻中，不過奧燒駁腳都係比人插

希望哥斯尼出返之後哥斯拉可以踢返左翼衛

ox要做英雄

兩個唔係中堅出身，但你又要迫人打，咁自然要付出代價架啦

中間4個後衛得1個矮前鋒
射撚左佢好過啦

夢遺其實ok
不過唔係踢中間個中堅囉

都係卡斯米路先解放到摩迪

沙加先要做純防中，佢帶唔到波上前，艾蘭尼無速度又唔識分波，其實根本最好係沙加搭牛奶。上場波，右邊100分又唔識走位，藍斯又走到太前。下半場要奧燒入中間拎波做分波。其實沙加好好用，不過雲加唔識用

上場黑B + 比比 + 100分 + RAMSEY 12射門

拿卡1射門 俾人吹走左

成場chances created 最多OZIL 有4個

而家阿仙奴既前鋒主要工作根本係幫其他人拉位
都唔撚係攻門既

你睇睇果陣獌後備有咩人先啦 而家隊波講緊人太多 中鋒基佬禾仔無機會正選 中場講緊有一堆人可以用 埃及 高基 藍斯 Xhaka 牛奶都準備 既然搵綠葉點解咁多人唔揀要搵個一季入6球既黑b做? 上場有板你睇啦

其實個個都好好用
全部都係雲加唔識用
完

咁拿卡可以賣了

Lcb好好，佢集中力好好，判斷都好
佢踢中中堅條防線好前，但都係無助前埸迫搶

牛奶個位近中中 或者咁講般矛弱隊 全隊都要回防 位置近中中多
但佢防守唔好 好多一tackle就foul

見佢成日嗌住d隊友

世人只記得奧燒駁腳

根本由頭到尾唔係講緊要11個球王 你睇下Casemiro除左勤力 防守數據一樣好出色 你拎個黑b出黎講 一季6球 '功能型'前鋒 做得正選既綠葉都要搵個有咁上下料先得咖

其實沙加純防務都係唔得,佢防守意識太差,落腳攔截準繩度又低

一係好似琴晚軌咁

3-5-1-1

中場
CHAMBAERLAIN RAMSEY 純防中 XHAKA KOLA
OZIL
LACA

咁樣反而先係真正解放到RAMSEY同XHAKA
一個專心B2B
一個專心分波長傳駁腳

Lcb應該有佢一席啦
佢會get the defence organised
反而細梅無左k6

M18 k6 m20三中堅

我信哥狗安76教會即賣99 重用牛奶藍c

大梅打高度足球

但係咁樣排陣又會有另一個問題
OZIL

OZIL單攻中分擔唔到LACA工作
變相好易中場同攻中同前鋒分開左連接唔到
要LACA一個人分開人地2個中堅又係難
要OZIL幫手拉開對面防守球員又係難

放返哥斯拉上翼衛解放佢

我信coq好似簡迪咁去左軌會變TOP防中

根本正常就m18 k6 m20 m4輪換中堅位
係老野on9排鳩陣

大梅單防世界級

咁又唔會...

簡迪攻到人地三閘都得 你coq攻上去就唔得 top條春
我敢講前6隊冇人會肯買

哥狗教一定會賣走99，佢連龍門都要識用波，唔識用波既99lin死撚硬

其實難聽講句奧燒係唔岩踢 之前都有ching講過奧燒要配前場BBC MSN咁既組合至完全發揮到佢實力 其實都無講錯 佢係阿記chances created 一直都好多 但做阿記既核心只係做到機會真係唔夠 因為傳完 呢個個又大好機會射失 個個又hea跑 另一個又有機會射繼續玩傳波..etc 好似星期六果場咁 如果佢射波有山狗7 8成/好似Coutinho咁禁區有招遠射佢就頂級了 記得佢助攻王果年上半季成十幾次助攻 個個以為佢破記錄 點知下半季講緊得幾次 其實果陣佢chances created 都仲係好多 但佢造到間接既數據 直接數據都係好依靠身邊既人造出黎 唔似山狗咁傳射改變戰局都得

比比鳥坐下板先

一樣都係爆旋陀螺

2場失4球 轉番4後衛好過

佢遠射都得就唔使黎阿仙奴啦

只可以講既係雲加唔係為OZIL去改造一隊波
而家為RAMSEY去做波

所以連OZIL都要去為RAMSEY做綠葉

仲有防中要識揀邊d位同邊d地方foul人，唔覺得99lin依家咁樣會變到kante個level

打咁多字唔睇了

討論下姐 唔係個個都係美斯C朗 好多野係後天練番黎 好似佢既體能咁

５：２６

再嘈爺爺打6後衛俾你睇

防守意識可以練返黎
只要有人識教同肯去教
強如卡斯米路開頭都唔係防守特別出色既球員黎

懷念G5

咁又係嘅，起碼佢體能已經好咗

上場最失望既係落後既時候無好似對李城咁有決心追番
防守垃圾就不嬲 都睇到無咩感受
係睇完李城個場覺得隊波鬥心好左
點知又打回原形

臭燒比摩佬改造到唔識遠射
以前佢喺雲達d J華勁撚到癲

5:42
如果拎波個個係OZIL分分鐘已經大斜線比左黑B

不過去到黑B度一樣無用

Gibbs

對史城谷極都谷唔起
史城算守得幾有紀律

係邊度COPY架, 又無標點又唔分開, 咁長無心機睇牙

卡斯米路唔係防守好 而係高度攻守
佢防守分數可能99有得比

以前扭得添啦

10WC果陣我好迷佢 但踢到而家已經躝感情了

99識得-6扭波

其實由前季前前季已經大家都有目共睹
阿仙奴踢主守反擊比主攻控球厲害好多
點解到左今時今日都仲係會一直比人帶住每場波控制住阿仙奴既踢法
點解做唔到由阿仙奴控制對手黎踢

講左幾年

阿仙奴不敗個季都係靠轉守為攻反擊黎拎冠軍
點解到左今時今日都仲係唔識好似以前咁去做

梗係 打14個人 我係佢地都士氣爆棚

搵埋你表弟一齊傾啦

Casemiro防守好之餘keep possession都做得好好

次次都係書波先KING要點點點, 然波就無咩人理繼續講囡

偽毒聯盟去左食飯牙
陣間就講番女同樓

代表作係對曼城2-1

佢地仲食得落, 禾嬲到二日無食飯

普X
路XXBB

佢地反黎我又搭唔到咀要收皮了

收皮啦 路狗 KING波 關你咩事牙

99真係邊飯都同一線冇關係 唔好J啦

Kante 除左防守 仲識扭波 帶返生個波又有傳波仲要有速度可以爆一段 99點同佢比

依家對鏝你用果個陣死得

算啦，雲加連叫中堅賓踢翼練腳法都試過，都唔知累死幾多個球員

淨係人地放長傳/龍門球 佢可以迫到對面前鋒轉唔到身已經好有用

佢係剷中腳都唔食牌 呢下已經好屈

真心定咩

事實係球員質素問題
你睇M子

免紅牌先係殺手鐧

真架 佢出腳同99差唔多

個場後備有小豆，華西，聰明
我哋上場就基奧特 禾比 禾仔

又唔係既 講做防中既最基本野 Tackling Interception 我覺得佢曾經都係一線 但只要再講深入少少 傳d有威脅既波 過人 甚至上前進攻 就真係三線了

拎完黃牌之後點鏟點踢都唔洗紅
如果高基連有呢樣技能都可以變世界級

以前齋防守夠做阿狗正選

佢社區盾有插花架

專注防守果季D防守數據好過kante
佢需要一個卡叔/牛奶拍擋

還番呢個coq比我

即係唔現實

哥狗個陣話韋舒亞平庸
巴塞B隊大把
重用？笑咗

真架 你睇多d鍠就知 就算黃牌左佢唔會驚 繼續落腳剷 中腳say個sorry就冇事 球證可能見佢咁有自信都唔敢紅佢了

係都ox 坐板啦

2個一齊坐啦

睇返對面啲腳法都好過禾地

唔好用 Kante 嚟同 Coq 比啦
Kante 已經係世界級，TOP 1 防中

Guardiola上季改左口啦 有次講起佢 捧到牛奶上天

贊仔正選

因為曼城需要英人

果陣買唔到佢咪咁講

旁證先勁 鷹眼咁都見到越位>.<

OX又廢又一年約又想轉會 直接岩價賣算啦

拿子9月1日會唔會射波
星期5返一日又放真係好on9

40M即賣 軌慢慢J

巴b tiago佢愛將 哥狗成日9up架啦

25仔擾亂軍心快d賣

Agree

入廁所射波

果陣全盛疤真係出唔少出名既幼齒既 可能佢都無諗過過幾年之後疤青訓都係出唔到個勁既出黎

警告你唔好再笑拿子

英人要加20M牙

我以為拿子同域子一樣讀VTC

成班閘都係垃圾
轟件阿朗素解約金幾錢呀？
直接屌落去啦

WENGER OUT

講真,拿子應該叻過域子
不過2個都係弱智

原來9月1星期五來咁好

我地啲閘算係咁啦

唔笑佢咁撚你啦WO

V llm

唔係未讀完中學咩

入廁所走堂

干地咁鐘意張仔咪同佢交換囉

有卡蘇做哂推進傳波梗係輕鬆

拿子好似升中五

一個升中5一個I大

食學生妹

射左波 有茅機打牙

雖然佢出波唔太穩定, 同少無球走動, 但邊路爆破呢樣阿記都有需要既,不過佢自從話想打中中, 就....

同班果D應該係姐姐黎

拿子可唔可以介紹D學生妹

佢爆嗰季啲數據拍得住任盛馬迪

你係死老野

拿子好似係名校仔黎

妹妹下話

咁牛奶的確連thiago車尾燈都見唔到

你有冇rainbow six牙

最弊佢個腦仲衰過黑b 呢

你同我同年

應該唔係

唔好侮辱張仔唔該

賣俾干地啦
是但trade返個正選中堅wb 返黎就得

我今年DSE

包皮95定96

冇可能衰過黑B

一人少句 拎域子比ok?

自從比某會然用左黎做ac名未威過

仲弱智過黑B喎

97

你地覺得學生妹正D定27,28OL正D

Young

邊個仆街
我改完之後佢勁左好多
而家轉左名又廢返

牛奶仲玻璃過thiago

都唔知有咩好討論, 2樣都正囉

不要那麼細分
大家都是弱智

梳 拎你比好似岩d

我要姐姐

樓上兩個97仔

學生妹

包皮個龜頭不見天日20週年

雖然遲左少少 但呢2年既Thiago真係成材變左拜仁中場核心 希望牛奶都有呢日

你識鬼到咩

97食吾少學生妹啦 94打後d女好open 以前d c妺識左吾夠2個星期就上人屋企同人訓

有錢咩都食到

收到風佢624生日 超過20年了

一日都得啦

系

聽朋友講

有Thiago既拜升一班波

買人未呀屌你個老母雲加
淨係話人太多想賣人,仆街喇,垃圾閪撚有人買咩
唔買Lemar或者Seri等仆街喇
黑碧呢條撚屌真係好撚野,佢真係好勤力
不過佢埋門真係嚇撚死人,仲話做前鋒或者影子前鋒
對李城果球空門我都嚇撚死以為佢唔入
踢翼佢又無腳法,買人喇仆街

唔想知呀

你的朋友就是你

仲問人會吾會發展得太快根本姣婆守唔到

The Ox wants a significant wage increase and has accepted that it may have to come from elsewhere, but the Daily Star say the Gunners have offered a new four-year deal with £125,000-a-week.

會員路斯基bb真係一出現就可以將阿區變做傾女晒命post

你狄易達緊係易溝女

識到都無得屌啦，正又點

最低汁會然應該係佢

贊仔上季都仲有人肯借, 今季佢同GIBBS 點解無人想借走

走數最叻你認第2無人認第1

乜甘睇少自己

In milk jai we trust

贊仔伯樂大sam退咗休

你老鼠, 我呢D 又醜又毒, 讀書時無食過學生妹, 遺憾牙

又有新名用，125k
同140k夾埋做英撚雙廢

一傷左冇踢就冇人肯要

點解贊仔唔跟埋伯樂一齊退休

條女幫佢含: 反極都反唔到唯有含包皮食cheese
條女等佢屌: 反唔到都照帶condom 最後條女淨係feel到有層好長既皮係到掃佢

執波部有冇空缺

班英撚真係毒瘤黎

比學生白滑腳夾爆

賣到人既話 比125k都仲勉強可接到 但如果佢硬要踢中場既話就走吧啦

jer夠未牙
一唔出街就上黎9up

好似比狗奶西咁既感覺

甘快就廿歲

你而家先知?=.=

域子唔留班,今年幾多碎

就番學 開始想係屋企摺埋毒自過日子

事實證明97真係垃圾

點解熱狗kane都係100k
我地啲垃圾就咁貴人工

=.=我聽朋友講

嘻嘻, 頭先幫手足傾XHAKA拍牛奶/高基/藍斯好.
可能最大機會係藍斯/牛奶有D 傷, 變佐XHAKA拍張仔

皮子業都畢埋了

你係撚毒自牙

係

你也是97

約我ok?

讀緊u?

域子是咪00後

不了,你太型棍

yes 4定5開學

我半隻腳踩咗落98

J CREATED CHANCES同J Possession有冇分別

身高係

99

唔係咁邊有得笑牙😝

留班可以keep住年齡唔大架咩 早知我都留班

吊你牙甘串

智商10後

唔係咁奧燒仲有咩可以J牙

番去望住injury record喊啦

JJJJJJJ

我身高都同而家小六差唔多啦

屌啦星我都想讀書 返工好撚辛苦

姐係97啦

你好似都係97(?

小6都有米6啦

15後

全職讀就正

而家d小6有米6都唔出奇 近米7都唔係無 壓力好大

55

我家姐個b 岩岩出世冇耐淨係識牙牙叫 域子好勁

儲下錢番去讀個有興趣既Master Degree囉 順便當抖下 搵下方向

死肥仔返學未又系比你恰我地d毒撚同cow女

原來咁多垃圾會然都係97

事實喎 你又唔係睇唔到我有幾高

咪撚講學生妹呀
真毒無女呀

u最垃圾

唔怪得個post成日充斥住弱智低汁既味道

隔住個moon鬼知你幾高

Any haxball

覺得自己好老

本來傾緊波，路狗一上水就傾晒女

yes

早2日牙b係隔離睇我同牙milk打機 佢係咁：牙牙牙
牙milk問我係咪睇緊AV 宜家d 00後思想好巧糟

同個肥婆撞衫

打住機睇AV

milk 10後呀

著情侶衫咁恩愛

吾系我講先架 吊你老母成日屈我

屌奶星，個B係到吸緊野把聲好淫賤

之前係baleno買左件T
點知用懷仔撞款,自從冇再著過

CLS

想要

20歲仔 咪睇咁多AV啦

引領潮流

打錯字

發現露體狂 報左驚

新會然留名
迷基

好不安

佢牙蘇仔呀 日日返學吊女

我都想

得幾碎都讀到asso

肥婆都著Nirvana
我隊愛band強姦
Kurt Cobain俾肥婆強姦呀

Milk子讀果到無咩靚女 不過之前上堂識左個讀nursing幾有愛心咁 交換左ig

屌你屎眼

渣ga
吾怪得你牙妹上前吊柒你推跌哂d野

死mk

係雞係公廁

你是咪買H&M果件

聽佢講小3已經睇歷史書 應該一出世就識講粗口

你幫人湊個牙b遲d都會係咁

只要肥婆努力減肥，就會靚架啦

吊你牙

多得你教壞人，打緊fifa有個B係隔離都狂鏟我

佢大個都會吊返你轉頭
仲有走數呀,有sp呀...

以前有個ex 肥底 一齊左好耐 日日同我講減肥 夜晚跑步做exercises 幾年都無減到 之後我瘦佢企我隔離又覺得自己肥唔開心

仲要正係識打5p字

我吊你 我抱牙b 哄下佢 你就嬲豬 話出去15分鐘 之後話45分鐘 好 我照等 之後就話今日吾打得了 打機刀走數仲話我茅

關我撚事

兩條友互含左幾多次

5p9

點運動法同要控制飲食

呢到唔係感情台咩

吾係同你講牙 收嗲躝啦

有幾肥牙
你好瘦架喎
佢點減企喺你隔離都係肥架啦

唔係
屌你老味

唔好講肥婆

咁你打fifa 2k都真係好茅，同埋你話出去15分鐘，跟住我5分鐘入面叫你等我45分鐘同唔玩，你講到你等好耐咁

feel到將會有圖

幾個月前迫佢磅過一次 163左右 60kg

dklm

見到肥婆d橙皮紋刀怕怕

係gym d 肥妹睇劇多過專心跑步，跑街見佢地行多過跑，我來回跑完佢地仲行緊，減西到咩

度日如年牙 你識乜走數9=.=

香港飛人

你真係好低賤，成日老屈

我米八都差唔多咁重

我200磅肥仔

再講女死全家，不要試探

高大型棍

你翻版狄易達

狄你老尾咪再屈啦=,=

咁我自己咁樣 其實都唔係咁介意身材樣既 但成日同我講減肥最後又係一樣樣 真係失望囉

米8 163磅 應該好fit下

唔係我快，係d 肥妹行得好慢，熱到出汗就當自己運動

六十幾kg牙

真保特

你食屎啦ok?

三十幾度好難跑

扮晒野，宜家咪又係話ex, 縑人地肥就飛

真話黎 次次show親我d ex既相比fd睇 佢地都估唔到係咁

好彩禾五十幾

夜晚跑好多囡囡𥄫

新四球

唔係啦 我同佢一齊果陣中3定中4 因為肥就飛就分左手好耐啦 雖然中間離合過幾次

你點樣
唔差牙

出汗都減到肥既...

全部刀米8 得我米7肥仔

賣人未呀

路狗唔識睇單位...

禾虧仔 中午跑十分鐘左右已經莫氣

肥肥killer

禾米六

無咁差囉

成班戇鳩仔吹奏卡斯米路防守勁
咁不如吹奏熱狗啦傻鳩

想睇肥妹跳舞

ok

熱狗好勁

情人眼裡

講波出去啦

熱狗jing

熱狗搞政治又柒 踢波又唔掂

喂你好串喎，又串域總

肥 但人好蠢(好多人覺得係可愛果隻蠢) 身邊大把仔搵佢傾計

Mma

有不死身點攔截人都得

Wenger die mei

真系好肥定少肥牙

將條無腦弱智茅西吹捧上天
戇鳩鳩

諗起嗰d偽韓肥妹...

好撚嬲
啱啱同條女食飯又係我比錢

矛錢溝咩囡牙

廢柴 做壞規矩

Sor囉

頂爛市

想問下咁多支持阿記既師兄，大家對韋舒亞仲有無期望？

首先佢唔傷先

有

期望佢識做快啲躝

可唔可以叫卡叔個仔黎幫手踢下場？

4球同條女做完之後入左醫院條J醫唔返啦

有無人仲絕緊食嫁

點解到今時今日仲有人反張

屌，成班又講女

洗唔洗你批准牙

miss him

屌奶星，阿狗係fm都咁西，對我個sane有興趣，搞到佢唔開心，但係去到八月都未出過價

yoyo ching係咪餓死左

向真阿迷致敬

掛牌賣囉

我玩列斯聯用editor幫阿狗清垃圾
令贊狗急屎去我隊波幫我衝英冠
點知臨尾幾場輪流自爆
得個附加賽資格
用返自己啲閘反而贏波升班
估唔到真人垃圾打機都一樣垃圾

上星期先down 左fm17玩 用緊猁 買左Asensio 第2季就成材

唔想賣牙，搵唔到人頂

買我做前鋒啦，好勁

玩鏝？

佢鏝狗黎

續約

玩馬拉加買咗牙

唔肯續牙

Lemar 50m左右買到

食完飯好眼訓

就到農曆七月喇
巧京牙

100分係咪去車

一諗到佢扭完兩件. 之後踢個波出界, 干地肯定俾佢激到又脫髮

咁激動做乜

現實:調教完變左下一個Mane

我是馬紀筠 你問我答
個POST好痴線

原來有新會歌

明明d人就唔記得
自己跳出黎炒返熱佢

唔係,有D痴線佬成日推POST
佢唔化仲靚

成人台可以成日睇到綠日子D留言

總有些人在榜首 總有些人在榜尾
其實每季誰做了冠軍 阿迷話也只得四
總有些人被收購 但卻阻不住你爭冠軍嗎
是誰話反迷雲 沒贏得三分 仍舊不轉變

續約嗎 若然是想轉會的山狗奧燒 無財力決斷
年年是頭四 無謂亂高價買歐洲的幼齒

大家都愛山狗 沒暫停 每天都會跑到而無力
不過要爭冠 卻無力創新打法 基奧特難成大器
大方針 要死猜 就會死 夏卡老愛出腳來出氣
想著在這季 奪冠逃離 悲慘世紀
望雲格會否創世紀

總有些人在捧冠 總有些人在稱霸
奪冠這程胡言 自行打交叉 塗自己的臉
自某天 被培育 英軍新手高質幼齒 完全是太嫩
球迷在勞氣 全受到洗腦 暗星都可正選

大家都愛亨利 是傳奇 柏金的轉身叫人回味
峰線要爭氣 確特來認清打法 都有力成為自己
在歐洲 要統一 沒轉機 奧燒冇氣跑了 還喘氣
安份做阿記 擇個時辰 翻身躍起
教授別嫌棄別自棄

眾槍手已經筋竭力疲 在傷兵冇克制 沉淪地
只怕要捧冠 在離地八千里 增兵要重回拾希冀
在足總 要統一 是有機 拆車要有骨氣 來爭氣
忠實做阿記 令到球迷 歡喜痛悲
望雲格變通得真理

佢俾人屌閪屌到傻撚咗？
做乜多咗咁多人真名上連登 之前又有個火炭麗琪

借連登上位...

on9

跑左70分鐘就腳軟

絲打留名

悶

好熱
38度

所以唔想出街了

真係綠帽了

1001

橙

熱到食唔落飯

又要揾工
一見到D finance 但咩major 都請就覺得伏

有份好工你唔去做姐

唔係返六日就得了

依家D 90後唔推得
一日返18個鐘都覺得辛苦

佢做PTBF一定個個月幾萬

辣殺
當年阿叔我一日返20個鐘，係公司訓埋覺

想做.... 唔想做到隻狗咁得個丁屎....

你有冇米8咁型先

屌牙 攞佢做standard應該無乜幾個做到呢行

迷普仲搭唔搭uber牙？

og,jg,ag
3大阿POST男神(mk)

搭牙，長途好似都係平過的士
短程就不了

衰咩坐監

十三

要搭70蚊以上先好似平過的士

阿狗出名多五毛

迷雲黨=五毛黨

Rich